點解啲人連個係字同喺字都分唔清

成日睇post啲人將個喺字當係字咁用
以為加個口就係正字 真係正傻系

係-你係邊個
喺-你喺邊到
系-你係咪喺你老母個系到

屌你老母臭系
可唔可以撚收翻九唔搭八嘅嘢

系你老母閪咩

d死賤種見肥絲捉人喺打做係
就以為咩情況都係用喺

粗口都唔識講就算啦好嘛？

你老母果個叫閪 幾時又會叫系啊 你大學讀書就分唔同既系

根跟
嗡噏
準准

咩撚嘢叫臭係
識唔識撚分啊屌你老母

幾時有講過臭係？
我講緊你句 可唔可以撚 呀on9仔